有冇巴絲有整下d小手工咁

想搵d做下 以前都鍾意做勞作
有冇好介紹

紙黏土 皮革